箍牙邊個專科好

我早排去鄧幹耀牙醫到剝咗隻牙
順便問咗佢箍牙幾錢
佢話佢唔會幫我箍
介紹咗我去邱家寶到睇專科
話我個case專科會箍得靚好多
但專科真係好貴我已經唔想再周圍睇睇多幾間
consult一次都唔係平
所以想上嚟問下有冇人箍牙係睇專科
想問下睇邊個專科好😭

幾年前睇收55k

有冇D平D,D牙算齊,有小小凸咀

但係平啲就要小心中招
我有個fd cool咗大約3萬左右 排牙cool到歪哂
之後個醫生叫佢不如再cool過

我嗰陣就去中環搵邱x偉cool嘅 接近60k 但cool得好好

旺中鄧幹耀

可唔可以講多啲 你排牙本身點 你箍咗幾耐

有輕微倒及 整多2年幾

箍傳統定隱適美

我喺丘家寶醫生到箍緊，醫生好好，有醫德，真心係想幫你箍到好晒，唔係cap水。
另外佢有喺牙科醫院到教，所以我信得過佢，同埋每次覆診唔洗等好耐

渣gtt 去箍牙

Btw佢條女幾好波

尖沙咀姚思禹就千祈唔好去
個人經驗醫生箍錯只會叫你再比錢重新箍過
而唔係負責任幫你搞返掂

太子王奉gay

講緊鄧幹耀定邱家寶

圖?

Gay的 不了 佢搞我點算

呢個醫生識自己印箍
佢有份搞mbrace

幾錢

50-60K

又唔貴 可以打去問下 thx ching

巴打箍隱形牙箍

傳統同透明都有

睇錯 我箍傳統的

我係dr reborn整的
有個醫生叫chan ting hong
好出名
幾年前有Invisalign 優惠就46000
不過佢而家好似離左職 係自己牙科診所做
我唔滿意d牙佢會箍到我滿意為止